一個Post就睇到晒香港人質素

示威者整污糟個區徽就咁多人屌
香港政府整污糟左成個香港就冇人屌

我就真係睇唔明你有幾愛香港啦

屌狗啦垃圾！

打輿論戰

衝入立法會係迫於無奈，

因為市民嘅訴求，從來冇得到回覆，

林鄭嘅道歉，根本係空殼

繼續欺騙市民，

所以先要行動升級

打爆幾幅玻璃，一個徽章，只不過一堆死物

令三個人犧牲，呢個政權先至係暴

真心想知有幾多香港人鍾意呢把電風扇